非三大、非神科又無專業牌既你，30歲搵幾錢？

26k

44k

38k

連登中位數48k是基本

52k

100k

又進入左數字遊戲了。

1.5m先岩

60k

> 1 mil

43k

貧富懸殊討論區

0K

ok

巴打做咩大茶飯？ 老爆？

1k

56k

2k19

第n屆連登吹水大會正式開始

20k